月經 成人在職補english speaking

有無ching可以介紹下邊間教英文會有啲單人/小組不停講練speaking,2-3人果種 ,又可以識下人

文法ok ,英文水平ok , 但一開口成日講到一舊舊同唔流暢
報過英國文化協會 唔掂,一班廿人 啞既人,同級可以相差極遠,啲呀SIR厄飯食你錯又由你錯🤦‍

會唔會有介紹,私報都ok

想知＋1

push

我私人教你

me:
law grad, online補speaking